\Abbreviations %% Список обозначений и сокращений в тексте
\begin{description}
\item[АИС] Автоматизированная информационная система.
\item[NLP] Обработка естественного языка (Natural Language Processing). 
\item[API] Программный интерфейс приложения (Application programming interface).
\item[BOW] Мешок слов (Bag-of-word).
\item[АРМ] Автоматизированное рабочее место
\item[АС] Автоматизированная система
\item[БД] База данных
\item[ЕСПД] Единая система программной документации
\item[ОС] Операционная система
\item[ПК] Портативный компьютер
\item[ПО] Программное обеспечение
\item[СУБД] Система управления базами данных
\item[ЭВМ] Электронная вычислительная машина
\item[ООП] Объектно-ориентированное программирование
\item[RPC] Класс технологий, позволяющих компьютерным программам вызывать функции или процедуры в другом адресном пространстве
\item[JSON] Текстовый формат обмена данными, основанный на JavaScript.
\item[ID] Уникальный признак объекта, позволяющий отличать его от других объектов.
\item[User identifier]  Пользовательский идентификатор

\end{description}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "rpz"
%%% End:
